曾經做過吉野家 你問我盡量答

不過我要訓 起身先答
唔洗問我扑野件事

邊間扑野家分店

可唔可以解答到果4隻字係乜 世紀迷題

移位準備

做過幾耐？

紅色大廈入面 講太多比人起出黎唔好啦就

唔知啊 話左唔洗問囉

二間店都有一年幾

關吉仔咩事

你地可以瘋狂食牛肉無人管？

個嘔汁點整

吉野家入面邊樣野你最唔敢食

可唔可以俾多d 牛？

條撚準備

樓主係咪做過mega box個間

爛啦

管得好就無問題

有SOP架 有一包粉

我無啵

睇心情

係啊

橋躉準備